囤地劏房醉駕 都可以做財政司司長

真係殺人放火金腰帶

修橋補路無屍骸

以前做官就話要睇民意, 你太差事頭婆都攬唔到你。
而家民意WFC?

淋病上台隨時佢冧莊，仆你個街

this is 支那

宜家香港可以完全唔理民意

我愛共產黨 共產黨萬歲

Firm 未？

一定

Firm左

證明刷惦老細鞋就得

醉駕姐，冇車死人其實係好小事。

香港仲衰過強國

強國都有中紀委捉貪官
香港貪官都無事

中紀委係用黎鏟除異己
同維護公義廉結無關

潔

問責官員幾時有問責過

咁689同中聯辦都係江派
仲唔快啲鏟走佢地

香港只能用此等垃圾級人材
因為需要同大陸接鬼

提取香港庫房快靚正

無限加稅，大白象準備

免責官員

香港就以眾不同

隨時走過粉添
真係咁都可以做司長